[求問] Long D要如何保持情侶間溫度同期望

我同女朋友係港台既long d，差不多一齊一年了。

雖然起埋一齊冇三五七年咁長，但我地之間都好想好想盡快住埋同一個地方。

先講講我現況，在地香港，freelancer一名，雖然收入真係少，不穩定，但上司同同事真係好好，好到加零一嗰種。
而佢係台灣已經穩定左工作，都算高收入。

其實我地都有共識，之後係我過去台灣同佢生活。但佢工作壓力，同埋發生特別事情的時候，我都未能係佢身邊陪佢。
因為之前佢試過期待越大，失望越大的感受，所以令佢最近對我們之後將來便到沒有期待。

想問一下巴絲們有冇建議，或一些經驗可以告訴我

P.S. 我地仍然好愛對方，平日放工一有時間就會facetime到第二朝訓醒

互派帽

我認真問，請你上一頁

我認真答 唔啱聽可以唔採納 但唔好質疑我唔認真

咁想問點解要互派？ 有咩現據支持咁樣係最好嘅做法？

嘩屌你俾個方法你仲要現據 使唔使請埋1000對long d情侶做埋實驗俾你睇?

睇你仲有幾耐可以過去台灣果邊生活

長久會被異地拉開大家既距離

例如 佢唔開心既時候 好易比位人入

咁睇得出你個建議到你係經過深思熟慮…

其實我係打算兩年左右就過去，因為佢之前仲要儲一筆錢作初期生活費。

其實佢身邊有幾多人想認識佢，佢都有同我講。但我想令佢係我未到台灣之前嘅心情都可以舒緩一啲

推

冇方法補救
期望呢樣野冇咗就係冇咗
冇期望>冇激情>冇希望>冇未來
你頂到一年頂唔到兩年

你覺得，如果一對情侶起埋一齊應該過幾多年後移民同居最為合適？

你宜家隔幾耐過去一次？

冇話應該幾多年 係睇情況同pair人既感覺
你呢個情況係立即過去

港台Long D一年四個月散左
同佢分手係做得最正確既決定
你地平均幾耐見一次先？
同埋你女朋友性格係點樣？
佢期望既愛情又係點樣？

same here
多口問句 巴打諗住過台灣返咩工？

你地點解分呀? 情況同樓主相似?

平均兩個月，每次過去5-10日不等

兩個月見一次

佢冇同屋企人生活，好依靠人我既性格

佢甚至覺得你去台灣佢賺錢，我留係屋企都無所謂

但我手頭上既工作最快要到明年六月

而且如果想儲一筆錢過去，可能要在打多半年工先得
依家我係月月清，但其實我完全唔大使

其實我有親戚可以介紹我去台灣嘅大公司由低做起

話你聽Longd基本上散硬 你都係拿拿聲過去啦

Lond D哂9氣

你做freelance 人工又唔高根本應該早啲過去唔需要再等咩兩三年
你話係香港有份人工高前途又好嘅工就話要考慮啫
但只係freelance而你又月月清 俾你做多兩年又儲多得幾多啫 不如一早過去算啦
Long d睇唔到盡頭好易散 除非你覺得散咗都無所謂 唔係嘅話早啲去好啲

明白 我會再捻清楚

其實我會卻步咁耐，因為我只係20出頭嘅人